員佐級協會成功爭取 助警員子女到大灣區升學

反送中運動期間，網上有人呼籲在學校排擠警員子女。警察隊員佐級協會向會員發出通告，稱協會與各級政府官員的磋商後，可協助安排警員子女在明年到大灣區九個內地城市升學。

警察隊員佐級協會向會員發出通告，指經過協會及警察家屬通訊中心多月來的努力，在內地走訪不同的學校，及與各級政府官員的磋商，現已取得實質的成果。協會向會員發出一份表格，供有意安排子女於明年春季或秋季在內地升學的家長填寫及揀選心儀學校。

根據表格，可供選擇轉學的內地城市包括廣州、深圳、珠海、佛山、惠州、東莞、中山、江門、肇慶九個大灣區城市，就讀年級由幼稚園至中學。

此外警察員佐級協會主席林志偉上月曾向會員發信，指協會聯同政府華員會，向雅居樂集團商討，在鄰近肇慶東站建立「肇慶香港城」，為退休警員及公務員，提供「生活養老選擇」，構思已進入實踐階段，預計第一期於明年底落成。

佢哋可以全家一齊擁抱大灣區啦

早就應該啦

Gogogo

選乜鬼擇 強制喇

可唔可以爭取強制要求popo子女返大灣區，確保一切合適同為佢地而設

索性老婆仔女強制搬去大灣區啦

原來個康樂組唔係扮傻，係真智障。 但多謝佢地既付出

佢哋根本係香港生活唔到落去
全香港人都係佢嘅仇家

虎毒不吃兒

多謝林大總統

最好全族生生世世永分大灣區

林大總統好野

可唔可以送埋d新移民同佢啲仔女去大灣區團聚

班曱甴係香港咪又係讀毅進，去支那讀有咩所謂

邊個唔去邊個唔愛國

直頭強制啦

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

快撚啲死上去

支持埋魔警落強国桑拿場揀個紅牌聚佢地做老婆

德政

大陸仔千辛萬苦都死嚟香港，狗仔反而痴上去做蝗

其實應該係美英台退路都封死哂佢點都要做啲嘢穩軍心，啲執行唔到嘅禁制令其實未又係咁